{
    "{date}": "{date}",
    "All the best!": "祝您有個美好的一天！",
    "Become a paid member of {site} to get access to all premium content.": "",
    "By {authors}": "作者：{authors}",
    "Comment": "留言",
    "Complete signup for {siteTitle}!": "完成在{siteTitle}的註冊！",
    "Complete your sign up to {siteTitle}!": "完成您在{siteTitle}的註冊！",
    "complimentary": "免費贈送的",
    "Confirm email address": "確認 email 地址",
    "Confirm signup": "確認註冊",
    "Confirm your email address": "確認您的 email 地址",
    "Confirm your email update for {siteTitle}!": "確認您在{siteTitle} 的 email 變更！",
    "Confirm your subscription to {siteTitle}": "確認您在{siteTitle}的訂閱",
    "Device:": "",
    "Email": "Email",
    "For security verification, enter the code below to sign in to {siteTitle}:": "",
    "For your security, the link will expire in 24 hours time.": "為了您的安全，連結將在 24 小時後失效。",
    "free": "免費",
    "Here's your code to login to {siteTitle}": "",
    "Hey there,": "你好，",
    "Hey there!": "你好！",
    "If you did not make this request, you can safely ignore this email.": "如果您沒有發出此請求，您可以放心忽略此信件。",
    "If you did not make this request, you can simply delete this message.": "如果您沒有發出此請求，您可以直接刪除此信件。",
    "If you didn't try to sign in recently, you can safely ignore this email to deny access.": "",
    "Keep reading": "繼續閱讀",
    "Less like this": "減少相似內容",
    "Manage subscription": "管理訂閱",
    "Member since": "成為會員自",
    "More like this": "更多類似內容",
    "Name": "名字",
    "New comment on {postTitle}": "",
    "New reply to your comment on {siteTitle}": "",
    "paid": "已付款",
    "Please confirm your email address with this link:": "請透過此連結確認您的 email 地址：",
    "Secure sign in link for {siteTitle}": "為{siteTitle}準備的安全登入連結",
    "See you soon!": "再見！",
    "Sent to {email}": "已發送到 {email}",
    "Sign in": "登入",
    "Sign in to {siteTitle}": "登入到 {siteTitle}",
    "Sign in verification": "",
    "Someone just replied to your comment": "",
    "Someone just replied to your comment on {postTitle}.": "",
    "Subscription details": "訂閱資訊",
    "Tap the link below to complete the signup process for {siteTitle}, and be automatically signed in:": "請點擊下面的連結以完成您在{siteTitle}的註冊，我們將為您自動登入：",
    "Thank you for signing up to {siteTitle}!": "感謝您註冊{siteTitle}！",
    "Thank you for subscribing to {siteTitle}!": "感謝您訂閱{siteTitle}！",
    "Thank you for subscribing to {siteTitle}.": "感謝您訂閱{siteTitle}。",
    "Thank you for subscribing to {siteTitle}. Tap the link below to be automatically signed in:": "感謝您訂閱{siteTitle}。點擊下面的連結即可自動登入：",
    "This email address will not be used.": "此 email 將不會被使用。",
    "This message was sent from {siteDomain} to {email}.": "",
    "trialing": "試用",
    "Unsubscribe": "取消訂閱",
    "Unsubscribe from comment reply notifications": "",
    "Upgrade": "",
    "Upgrade to continue reading.": "",
    "View comments": "",
    "View in browser": "由瀏覽器閱讀",
    "Welcome back to {siteTitle}!": "歡迎回到{siteTitle}！",
    "Welcome back! Use this link to securely sign in to your {siteTitle} account:": "歡迎回來！請使用此連結安全地登入您的{siteTitle}帳號：",
    "When:": "",
    "Where:": "",
    "You are receiving this because you are a <strong>%%{status}%% subscriber</strong> to {site}.": "你會收到此封電子報因為你是{site}的<strong>%%{status}%% 訂閱者</strong>。",
    "You can also copy & paste this URL into your browser:": "您也可以將此網址複製並貼上到您的瀏覽器中：",
    "You can unsubscribe from these notifications at {profileUrl}.": "",
    "You just tried to access your account from a new device.": "",
    "You will not be signed up, and no account will be created for you.": "系統不會為您註冊或建立任何帳號。",
    "You will not be subscribed.": "系統不會為您訂閱任何內容。",
    "You're one tap away from subscribing to {siteTitle} — please confirm your email address with this link:": "您離訂閱{siteTitle}只差一步 — 請透過此連結確認您的 email：",
    "You're one tap away from subscribing to {siteTitle}!": "點擊後即可完成{siteTitle}的訂閱！",
    "Your free trial ends on {date}, at which time you will be charged the regular price. You can always cancel before then.": "你的免費試用將會在{date}結束，結束後你將會被收取原價。你可以在試用期結束前取消。",
    "Your subscription has been canceled and will expire on {date}. You can resume your subscription via your account settings.": "你的訂閱已經取消，並且會在{date}後過期。你可以在會員設定中重新訂閱。",
    "Your subscription has expired.": "你的訂閱已經到期。",
    "Your subscription will expire on {date}.": "你的訂閱將會在{date}到期。",
    "Your subscription will renew on {date}.": "你的訂閱將會在{date}重新開始。",
    "Your verification code for {siteTitle}": ""
}
